在機場的快閃，明天再去過~

保留實力，不送頭，等班黑警硬膠膠~